聖誕假期有'訂'去

我地呢個group既目的係
想搵一班志同道合既巴絲打
一齊去打下連線GAMES
等大家依個聖誕都有'訂'去
。RC:26624663
入到去唔洗怕羞 多d開咪同人傾下計

內有音樂台 大家可以一展歌喉
或者播下分享下你地中意既歌

1

2

3

4

開telegram 啦

5

6

7

8

9

10

第一次10連

點解可以無人

單機版連登

點根香煙 飲啖酒 所有不快都溜走

15

16

17

18

19

20

痴撚線單機版

我懷疑連登根本係無人

20連成功

我會唔會太強

執返個一蚊了 你繼續

有女會員接待

My power is powerful

咩連線gamr

你想玩既都可以down 一齊玩

有咩好介紹

唔知有無痴線佬成功100連

河邊有隻半

河邊有隻像

河邊有隻媽嬲濟

好似你咁樣

無限

誰又騎著那

鹿車飛過